乜大佬同細佬關係唔係好好架咩？

做咩細佬咁狼死下下踢大佬隻腳啊